著到機但無畫面

已知唔係mon燒左
係咪通常都係顯卡壞？ 如果著機顯卡風扇識轉會唔會係其他可能性？

你大鑊啦

RAM 壞

啱啱出面爬文先知要叫display
大家唔好屌得咁大力
但係叫左十年都係叫x卡

Btw求答題

因為我有三條ram, 應該死左一條都仲著到？

試下用onbroad display

咁你咪一條條ram試囉傻鳩
問

請問如果換新display係咪要係me reset bios先著到

換條線試吓先，我之前有條HDMI線搞到我以為壞MON OR DISPLAY CARD